新加坡官媒 屌Trump撐香港

新加坡官媒「聯合早報」又屌Trump撐香港

最近新聞:
新加坡對「中共」開便道, 大批新加坡網民不滿

中國新加坡官媒
今次仲唔執到槍
支那宣傳機器全開

品蔥班手足都仲明白事理過馬騮國班垃圾

link

Monkey country

我勸monkey country 收聲食花生算

真係唔明班人諗咩
到底新加坡言論管制嚴到點
畀我感覺係准你上網睇
唔准你開聲講

我哋無需比較。
個因係警暴佢哋又唔會講。
完

關你撚事咩玻狗

monkey state真係垃撚圾

forwa forward俾Solomon

坡狗姐係支那人

坡狗再嘈小心比人收返個狗兜

坡狗成日關心香港 日日提香港 唔知以為我地好fd

唔驚美國嬲？

佢哋好撚驚燒到自己

關美國事唔知美國睇到未

BLM本質反警暴 香港人係支持佢哋嘅
美國警察亦已起訴涉事警員 並下跪道歉
但Antifa騎劫示威 借機燒殺搶掠 部分人連示威訴求都唔清楚
香港人係唔會支持Antifa嘅

我完全唔覺得張圖有撐香港
只覺得張圖係借香港串trump雙重標準

唔敢直接支持國安法？

一定要啦

當然啦，個標題係
屌“trump撐香港“
唔係“屌trump，撐香港“

屌緊侵啊傻西

想醜化香港示威

坡狗 馬拉狗 支那狗都有一個共通點
就係一樣由獨裁政府統治

........

坡狗

新加坡冇美國橕腰既話隨時滅國，所以明明想支持中國又唔敢官方講出口

SGPSAR

玻狗

monkey真係好核突

傻西瓜 理解能力係咪咁低呀

成班馬騮葡萄撚。見香港人咁多人撐唔抵得。monkey 成人以為自己好撚勁，但係原來香港人仲受歡迎過佢哋

on9仔

新加坡個國格真係好柒

班坡狗好似唔記得點解脫離埋大馬？

走錢去新加坡同走返大陸無分別

其實係襯依家香港咁折墮話鳩香港過度自由嚟叫班坡仔做順文
諷刺嘅係香港咁折墮係因為俾支那箝制

中國新加坡省

支持坡狗屌美國

所以話由鳩班monkey死啦 武漢肺炎加油

班monkey 真係繼支那之後最討厭國家

奶共奶到雪雪聲

叫佢地專心養綿羊生產綿花啦

品蔥手足

emmmm........embarrassing

擺明中共喉舌

到時又中回力鏢

新加坡班垃圾

用兩地警暴後續處理手法做比較

就可以收坡豬同支那狗既皮

咁蠢都識揸f16?

睇返新加坡歷史
福建與潮州人騷亂 (1854年)
算唔算係中國領土黎

幾時回歸中國

Monkey see monkey draw

佢地奴隸嚟
俾真玻狗打都唔會出聲

Trump從來都話偷野係暴徒
係班五毛收左錢睇唔到姐

Chi-gapore

老實講，美國班人搶野又無道理地破壞，的確係暴徒

樓主個標題係一句黎...

Exactly係講緊新加坡馬騮

美國真係對呢個馬騮國太好 搞到成班垃圾國家都夠膽帶大聲奶共串美國
沉默外交真係冇撚用呀 好心快啲出聲啦

新加坡人眼紅緊堂堂美國大國幫香港人出聲啫

呢d叫報應，等天收。

支持香港示威，反而將示威恐怖主義反輸入美國。

坡狗由佔中開始睇到一直想香港死好耐

正式宣佈香港人與新加坡猴誓不兩立

佢地最撚驚燒著埋自己
咪醜化矮化美國

香港和理非係支持勇武
美國就開始割緊

你揾班畜牲黎比

撐乜撚香港，人地trump只係抆返走唔再屬於港共嘅優惠政策啫

班友係咪武漢肺炎病毒上腦...

點撚樣呀 五毛藍屍
賺夠棺材本未

monkey see monkey diu

中國咁廢，唯有等天收美國。

Google 余澎杉

坡狗班仆街想冇人幫香港等香港俾中共收番
冇左香港呢個亞洲區國際金融中心
會多左資金流向新加坡
所以坡狗呢d正一仆街

其實幾好，如果官媒越反美就代表佢越難取代到香港

新加坡取代到香港未？

佢要透過屌民主運動證明自己獨裁既正當性
可惜佢今次證明左自己都係一隻低效率既Monkey

新加坡 係共產副廠，

唔好係報紙道屌啦

拉大隊去注美軍基地道屌ma

坡狗真係垃鳩圾
無民主嘅國家笑鳩人有民主

閱讀理解零分？

新馬騮國妒忌香港幾十年，收唔到香港移民精英，收埋一班支那垃圾！

奶支共袋底
Monkey see monkey lick

Monkeys

根本套制度完全唔同 係度魚目混珠

香港係沒有民主 爭取民主

坡狗假民主真奶共
美國仲要賣咁多武器比佢

共匪之流

新加坡軍隊好好打架？

新加坡 咁上下啦

猩國 = 中國 (無牆威力版2.0)

佢地咪又係一大堆比人以言入罪嘅人

忽視 details
人地係搶劫，香港有冇
人地收支那水，香港有冇
新加坡忽上腦

維基：聯合日報「在中國大陸是唯一獲准在中國大城市發行的海外華文報紙」。事實上一向緊跟大陸官媒口徑

星加坡低質成咁?

慘, d錢匯晒去唔知有冇危險

剩係識借官媒把口

好多新加坡人都想走
依家見到香港人咁撚多國家想要
仲唔嬲到發顛咩

屌 Trump 還屌 Trump
從來無撐過香港 搞返清楚

支那新加坡省

monkey吱吱吱

Monkey Trump Monkey Fuck

新加坡美軍基地要出動了

monkey

d人仲話新加坡取代香港
李顯龍個仔俾中共收買左可以即刻變中國新加坡省

藍絲廢老思維

咪撚理班monkey 垃圾國家

新加坡省幾時回歸中國

幾醒。唔畫明尼蘇達果d係黑人

繼支那之後第二最憎國家
垃鳩圾

猩國

推